時刻提高警覺，要留意被補人士仍在香港

要時刻留意呢堆被補人士，萬一比公安綁左返大陸就gg